HKCC出咗個咁靚仔嘅狗公得唔得㗎

唔知佢啲自信邊到嚟呢 想學吓嘢

g持，食花生

花生ready

P牌推唔到

幫推

花生

精彩呀Travis哥 CC USB仲唔係你
聽講好多女比你撩過喎

條友住沙田

LM

好型 咁樣flirt女都無被人告性騷擾

連登仔快啲學下人點溝女

lm

pushhh

push

仲有佢啲中學同學 好多都成為左比佢煩嘅victims

Push

推爆佢！係時候要佢反省下

唔知travis哥以後有無gp mate同佢做project

戇鳩，你又要扮晒受溝咁，人哋繼續進攻又話人哋狗公痴撚線

推

travis we trust

有冇人真係識佢

樣問題姐，靚仔嘅話點會落得如此下場

好撚樣衰
照下鏡先啦

大大力推下先

我係佢同學

好型

唔拖佢嘅全部IG被佢block曬😂

岩岩見到佢身有屎呀嘛

真係慘 仲柒過Danny學人做狗公

推一推

再推一推

幫佢做網絡紅人

Travis gor好正 小妹濕曬

輕輕幫推

hkcc真多狗公

狗屎垃圾都放上黎連登

五育真系乜狗屎垃圾都有
佢由中學已經柒開
利申比佢騷擾過

More 想知個狗公幾猴擒

佢小學係聖公會主風小學

狗公 Travis
小學：聖公會主風小學
中學：五育中學
大專：HKCC

歡迎補充

柒頭狗公一隻⋯

樓主pin呢個

樓上全部hkcc係度圍威喂？
係咪啱啱夠18歲果d？
溝女都要比人po出黎條女又冇仔點狗公法
你覺得人地太進取咪唔好理人lor
又要keep住覆又要話人狗公

話唔定人地只係撚梗狗🤭

報得性騷擾

睇圖明明條女都受溝

佢啲溝女方式真係令人好尷尬

唔講五育 唔講hkcc 我自己三個女仔fd都俾佢狗過

狗公唔係死罪，生撚到成粒龜頭咁撚樣都夠撚膽咁樣溝女法，睇見佢打啲對白都打冷震...

哇 不得了 佢終於俾人公審😂😂😂

狗公並唔係個問題，重點係佢啲招數有好大既問題

咁撚狗嘅話點解要公審人哋幾撚多歲？
你自己又要扮晒受溝，人哋進攻你又話人哋狗公，然後Po 晒啲相出嚟

果然係HKCC

原來性騷擾等於進攻 學到野👌

👌🏻你老母閪咩 翻香討啦
如果你真係覺得人地性騷擾你，你就唔應該覆啦你又要話人地性騷擾，又要覆人地，引佢繼續性騷擾你，然後就Po上嚟連登話人地狗公你係咪有病

成班冇腦hkcc係到圍威喂笑尻人佢溝女係溝得柒但你地上嚟連登圍爐仲柒囉

要起人底笑柒人就翻goop啦

睇樓主標題都知on9
咩得唔得㗎好撚幽默

屌 首歌😂😂😂😂毒男

我之前都有比佢ig 煩左幾個月，先唔理佢佢就自言自語

啱啱入Hkcc
有個isp email玩下 即刻上嚟連登呃正評先

p牌仔推乜尻

香港男人真係慘

咁就要借你力量啦！

輕輕一推

香港地做男人真係慘自己扮到咁出面 條仔梗係進取啲啦 咁都可以屈人哋狗公

成班hkcc

你知道你地推唔到㗎可

佢係沙田區出曬名狗公
係女就溝
利申沙田區中學

由中三比佢騷擾到year1
Block 緊都仲出現cls陰魂不散

P牌推唔到都幫推

ThOt 係咪主角本人？
你留咁多次言係度笑HKCC人圍威喂
以為你唔係讀CC 突然間又話自己啱啱入hkcc
有個email 但你又唔係P牌
利申hkcc學生

推唔推到關你事？

傻hi 咁鍾意搭爹 都無人想so你呢班幫狗俊嘅on9架啦 自己摺埋啦 小朋友

佢本人已被收皮🤭🥲

膠都廢事派
讀得CC智商係咁上下

冇人睇刀🥲🥲

佢又黎了🤦‍♂️

真係想知道佢個腦諗梗啲乜........

Flirt 到

一開始以為我認錯
原來真係小學同學嚟

巴打，我都係喎

巴打同佢熟唔熟

以前還好

Same!!!

咁多小同既 😂